有錢人船P，窮撚勿入

是咁的，呢個星期日，我唔去浦了。一早出海。
我地book 了3 隻船。第一隻尼米茲級航空母艦，買的

坐五千人的，長一千幾呎。
順便請咗私人教練，可以試揸F18戰機，觀賞西貢牛尾海一帶景色

另一隻, 私伙的二手運砂船，坐30人，工業風遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期日 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求平安回航，大家開開心心玩返日。

船上有無百家樂？有無按摩叫雞呀？

窮撚想join

依隻真係royal級！

海上流動沙灘

me john

戇鳩P牌仔

Read

權貴女有冇位？

躝

到左，樓主係邊，點相認？無人既喂

？？？？？？

人呢？

夠7點啦喎

屌放飛機仆街死啦

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…
錯，應該係100倍先啱
估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？